「光之鍊金術師」係我地第一個捉到嘅五毛

黑衫係元朗打人先都講得出